（怒屌蝗婦)打唔到尖仲想排頭位？冇病下嘛！

是咁的，
今日小弟如常返工 (係窮呀DLGH )，
係月台排隊上地鐵嘅時候，眼見前面個車箱都冇曬位，咁我同旁邊嘅西裝大叔都好自然咁，企係黃線後面等下一架車啦。
如圖：

係關門前三秒，有個三十幾歲嘅女人見車門未關，衝過去車門前面想逼入架車。車入面根本冇曬位，個女人夾硬用手推人，想撞入去，但腳都踏唔入車箱。
如圖：

突然，個女人踏唔入車箱，竟然詐詐弟想退後兩步，借d椅撞我向後，打尖霸頭位！

屌你老母，打唔到尖仲想排頭位？冇病下嘛！

好彩小弟身型都唔細份，紮行個馬，蹻埋雙手，等個蝗婦一撞埋黎，就用手勁震開佢。
如圖：

我怒屌：喂！企返去後面啦！
女人(帶鄉音)：哎呀好多人上唔到車......
我：企返去後面啦！一早知上唔到車仲插上黎！
女人(仲想退後)：哎呀上唔到車......
我：企返去後面呀！打尖上唔到車仲想排頭位？冇病下嘛！

最後個蝗婦死死地氣，口upup咁行左去第二條隊嘅隊尾

屌，香港人唔好再同啲蝗蟲講禮儀啦，啲蝗蟲最叻就係扮曬野，著數攞到盡，真係唔屌唔屌得

做得好

所以有時我會批佢地身臂,唔俾佢地有機會過到我身位

唔止大陸狗
今日我坐係到, 個香港女人唔扶實, 一野踩落我到
我望實佢, 佢完全無打算講SORRY, 佢又唔夠膽望我
落車果陣我話佢無家教

又劃圖又講解搞咁撚多野放上網都唔敢現實屌鳩佢開佢波

連登仔真係好可悲

你搞咁撚多放上黎咪比人知你係條戇鳩仔囉

樓豬咪出左聲囉

通常即場屌佢
你惡過佢癲過佢佢就驚左你
利申 成日搭車大叫

你打唔成尖都唔敢現實屌鳩樓主開佢波

蝗種人真係好可悲

係呀，我屌撚埋你老母
你老母就高潮啦
戇鳩仔

唔識中文就唔好上咁多網啦
晝呀 柒頭皮, 劃你老尾閪咩
人地屌左你又睇唔到, 中文小學水平都不如

係大陸個邊啲地鐵返工時間好爆架，所以佢地係慣左夾硬迫入去。
不過落到黎香港就唔好咁啦...
之前我去上海日日比班仆街迫住，仲要勁大動作，日日係個車廂到好似打架咁...

智障上連登 發爛炸又淨係識講粗口

支那人沒有一個是無辜的

咁有時真係會企唔穩

正皮俾樓主

做得好
試過企門隔離挨住玻璃，有條蝗婦尖沙咀夾硬逼上車，即刻用手袋檔住逼返佢落車。

走住嚟屌？

咁踩到人咪SAY SORRY囉

面對面講, 佢走左去

係畫

SOR 打字睇唔清
係畫

其實好多香港人都係咁
迫唔到借啲耳行後兩步 變相佢排頭位